\section{Estrutura do Trabalho}

Este trabalho está organizado da seguinte forma: Capítulo \ref{cap:conceitos} aborda os principais conceitos e definições; Capítulo \ref{cap:trabalhos_correlatos} apresenta a revisão dos trabalhos correlatos; Capítulo \ref{chapter:desenvolvimento} descreve o desenvolvimento da solução proposta neste trabalho; Capítulo \ref{cap:aplicacao} apresenta de forma mais detalhada as funcionalidades da aplicação proposta; Capítulo \ref{cap:conclusao} conclui o trabalho e apresenta objetivos futuros.